\subsubsection{Buckets}
\begin{enumerate}
\item \textbf{assets-synctruck}
\begin{itemize}
	\item Tamaño: 235.062 KB
	\item Cantidad de archivos: 2
	\item Descripción: Almacenar todas las imágenes
	de uso general para su uso en el portal. Por ejemplo
	el wallpaper o el logo.
\end{itemize}

\item \textbf{synctruck-backups}
\begin{itemize}
	\item Tamaño: 6.3960 MB
	\item Cantidad de archivos: 6
	\item Descripción: Almacenar todos los backups
	de la base de datos oficial del sistema.
\end{itemize}

\item \textbf{synctruck-drive}
\begin{itemize}
	\item Tamaño: 217.696 KB
	\item Cantidad de archivos: 3
	\item Descripción: Almacenar todos los archivos
	que los usurarios suban correspondientes a un driver.
\end{itemize}
\item \textbf{synctruck-portal}
\begin{itemize}
	\item Tamaño: 905.689 KB
	\item Cantidad de archivos: 7
	\item Descripción: Almacenar los archivos HTML, JS y CSS
	estáticos que conforman el cliente Web. Esta bucket es la que
	es servida a los usuarios finales a traves de Cloudfront.
\end{itemize}
\end{enumerate}
